戰前都要有祭師祝福！ 各位一齊入黎祈禱

不限教徒/非教徒
明日大戰在即，所有人入黎寫低祝福句子！
如果係基督徒可以揀啲經文鼓勵下嗎？

呢場運動重要嘅轉捩點係牧師們610-612一連三日祈禱會聚人氣，612 就圍堵立法會，自此開始抗爭
有教會有基督徒加持嘅話，威力加倍
唔好睇少戰前祝福
當年以色列人過約旦河後第一戰都非常成功，因為與上帝同在，而且戰前祈禱左七日
美國獨立戰爭的故事：
林肯祈求上帝企佢果邊，結果佢贏了，美國統一左

親愛的上帝：

感謝祢與香港人同在，令我地抗爭可以堅持至今。今日，我祈求耶和華上帝賜與各位抗爭者智慧，令我地今後繼續與上帝同行，由上帝引領我地走向勝利，戰勝魔鬼撤旦、戰勝極權，願榮耀歸與主！

阿們

延伸閱讀：

當南北戰爭十分激烈，不只林肯率領的北軍向上帝禱告，連南軍也向上帝禱告。

有人就很諷刺的問林肯說：「兩邊的人都向上帝祈禱，要上帝幫助他們的那一邊獲勝。
上帝難道不會為難嗎? 戰爭總有一邊輸一邊贏，兩邊都在求祂，祂到底該幫哪一邊呢? 」

林肯解釋說：「我不敢禱告求上帝來站在我這邊，但我禱告上帝讓我站在祂那一邊。
只要和上帝站在同一邊，必能得勝。」

果然，林肯的軍隊因為和上帝站在同一邊，終於打了勝仗。

馬是為打仗之日預備的；得勝乃在乎耶和華。(箴言21:31)

祝各手足順順利利

延伸閱讀：
與上帝同在的戰爭必勝

約書亞記 第六章

1. 耶利哥的城門因以色列人就關得嚴緊，無人出入。
2. 耶和華曉諭約書亞說：看哪，我已經把耶利哥和耶利哥的王，並大能的勇士，都交在你手中。
3. 你們的一切兵丁要圍繞這城，一日圍繞一次，六日都要這樣行。
4. 七個祭司要拿七個羊角走在約櫃前。到第七日，你們要繞城七次，祭司也要吹角。
5. 他們吹的角聲拖長，你們聽見角聲，眾百姓要大聲呼喊，城牆就必塌陷，各人都要往前直上。
6. 嫩的兒子約書亞召了祭司來，吩咐他們說：你們擡起約櫃來，要有七個祭司拿七個羊角走在耶和華的約櫃前；
7. 又對百姓說：你們前去繞城，帶兵器的要走在耶和華的約櫃前。
8. 約書亞對百姓說完了話，七個祭司拿七個羊角走在耶和華面前吹角；耶和華的約櫃在他們後面跟隨。
9. 帶兵器的走在吹角的祭司前面，後隊隨著約櫃行。祭司一面走一面吹。
10. 約書亞吩咐百姓說：你們不可呼喊，不可出聲，連一句話也不可出你們的口，等到我吩咐你們呼喊的日子，那時才可以呼喊。
11. 這樣，他使耶和華的約櫃繞城，把城繞了一次；眾人回到營裡，就在營裡住宿。
12. 約書亞清早起來，祭司又擡起耶和華的約櫃。
13. 七個祭司拿七個羊角在耶和華的約櫃前，時常行走吹角；帶兵器的在他們前面走，後隊隨著耶和華的約櫃行。祭司一面走一面吹。
14. 第二日，眾人把城繞了一次，就回營裡去。六日都是這樣行。
15. 第七日清早，黎明的時候，他們起來，照樣繞城七次；惟獨這日把城繞了七次。
16. 到了第七次，祭司吹角的時候，約書亞吩咐百姓說：呼喊吧，因為耶和華已經把城交給你們了！
17. 這城和其中所有的都要在耶和華面前毀滅；只有妓女喇合與他家中所有的可以存活，因為他隱藏了我們所打發的使者。
18. 至於你們，務要謹慎，不可取那當滅的物，恐怕你們取了那當滅的物就連累以色列的全營，使全營受咒詛。
19. 惟有金子、銀子，和銅鐵的器皿都要歸耶和華為聖，必入耶和華的庫中。
20. 於是百姓呼喊，祭司也吹角。百姓聽見角聲，便大聲呼喊，城牆就塌陷，百姓便上去進城，各人往前直上，將城奪取。
21. 又將城中所有的，不拘男女老少，牛羊和驢，都用刀殺盡。
22. 約書亞吩咐窺探地的兩個人說：你們進那妓女的家，照著你們向他所起的誓，將那女人和他所有的都從那裡帶出來。
23. 當探子的兩個少年人就進去，將喇合與他的父母、弟兄，和他所有的，並他一切的親眷，都帶出來，安置在以色列的營外。
24. 眾人就用火將城和其中所有的焚燒了；惟有金子、銀子，和銅鐵的器皿都放在耶和華殿的庫中。
25. 約書亞卻把妓女喇合與他父家，並他所有的，都救活了；因為他隱藏了約書亞所打發窺探耶利哥的使者，他就住在以色列中，直到今日。
26. 當時，約書亞叫眾人起誓說：有興起重修這耶利哥城的人，當在耶和華面前受咒詛。他立根基的時候，必喪長子，安門的時候，必喪幼子。
27. 耶和華與約書亞同在，約書亞的聲名傳揚遍地。

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

願各位手足平安順利

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

貼廣告順便加句祝福啦
聽日大戰啦

祝願各位為香港而戰嘅手足平平安安，順順利利！我哋要勝利！Fight for Freedom!